唔講我以為中環係菲律賓

好耐無試過新年經中環，平時假期最多都係見d賓妹紮營。你老母新年流流擺埋檔賣假貨，環球廣場條天橋勁撚多垃圾，又阻撚住條路 ，仲衰過蝗

唔講以為去撚左菲律賓